[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6265)

針

慢

快

聖羅 +5

快開埋大plz

唔撚買南美波

話左會杯

輕鬆

3場2.5b

11點買咩

中間人細佬？

智障入未

卡拉主隊大船

1-2 9c ft

性羅入未

yes

體育會高水cashed

大哥話要支持年青人，勁中

11點買乜？

吹雞啦 補到夠哂

買細波就岩

1-1 9c ft

本身買左200諗左補多幾百

CLS 咁都有得派

底褲睇到晒
米原康正
巴度
BabybabyCHA
在最燦爛時光

我一陣抽1

11點半大 第一次召集

傻閪智甲 打多一個贏唔到當輸得唔得

下盤

3.5S定2.5/3S？

主隊有球王美沙 點輸

btw 想買細波

大波

半和黨集合

11點下盤 主客

走盤當無玩過算啦
利申：買左客

我一要想買大波

智障聯

@子龍

11點 窿對窿就岩數

大家早

babybabycha 留tg

黎明回到咁

杜蛇復出打救波台手足（第二季）
1）悉尼盤✅
2）前鋒盤✅
3）神船盤✅
4）紅鑽主勝✅
5）名古屋盤✅
6）雲達2.5 B❌
7）曼城盤✅
8）利物浦2.5S✅
9）巴塞 盤❌（走盤當輸）
10 阿甲 半和✅

跟實杜蛇贏多過輸

第二季完結 80%中

如果抽中既麻煩612唔該

又斬咗狗會多少

無問題

00000000000000000000

大注左聖羅 嚇撚到

你個名 唔同左嘅

嘩，黎明咁冷既

屌,
原來抽左既我就唔洗CAP圖搞咁多野啦

呢個佢嚟

上面條友 扮佢 屌

.

蒙柒雷 100%？

代捐100比612

想半主 2.5b

屌你咁快踢爆

你一眼就比人認到

要改埋tg名先得

半和 輕鬆

細佬

$50

一棍蒙柒雷

收到

杜蛇又口水張救世

跟實杜蛇

轉左運了

11點 主客 和客

屌佢老母咁撚樣絕殺斷2x1

蒙柒雷輸下輸下都輸左六個盤

門巴有冇水

我都係

........

半客leon

尾場細波定理

黎明來到

繼續上盤算

似係黎明

呢排食好多女？

前晚
3x1 斷多蒙2-2 輸半
尋日
4x1 斷清水1-2

尋晚終於中返4x1 今朝中埋青年反cup啲運仔開始返黎

上盤半格餵狗

蒙柒大棍落飛？

11:00利昂

11點半大

我都似你 琴晚追返晒 今朝又閪閪地

ok
1-1 0-1 波膽 買左

半場0:0

下盤完場驗腦

連針10口

出水未

睇下黎明先啦

1.77半一上盤
贏硬架？

2.5s

No goal

究竟邊個係正身

黎明反底！

接納

8818 入球大細 星期三 27
蒙特雷(主) 對 利昂(客)
入球大細
大[2.5]@1.70

$ 5,000.00 $ 5,000.00

好似好多人買半大

即買半大 thanks

黎明今日來到

半大開左9成

睇好細球 下盤 1-1 0-1

蒙柒射手前熱刺大將停賽！

但應該照贏

好想講樣野 琴日外平手 馬會轉平半 引鳩人買下盤

黎明

邊場

祝贏

見到咁多黎明黨就安心了

2.12 ----> 1.77 cls

蒙7西定黎明係大船？

利

好多黎明fans

蒙柒雷盤

屌你。。。

黎明都係輸兩個盤 2對6

黎明 單

本身唔轉盤想要埋RB
見轉左平手 飛左

個個都黎明 咁我買細算

歐聯點都買利啦
仲要RB咁廢

墨假淨係踢半埸

你係咪睇錯

好似蒙多啲喎 你睇啲飛落撚到

屌

買黎明

蒙柒雷 100%

琴日悉尼都係咁樣落飛開出

多謝你

中

shit 對左

半客

利昂宇宙戰艦

22/2 普馬斯 0:1(0:0) 利昂

半細收息算

thanks

尋日0830自由杯都係落飛但輸波

Overheated

蒙柒開船

輸啦仆街

買大波算

對面先係啊話？

一朝早就咁搶口

半大全大鐵達尼

得狗又嚟

同路

1000蚊陪手足叫波

希望中 就針死

蒙100%

黎明100%的波

又中

莊睇好主
全世界睇好客
客想反底 一定攻
主比人入一定又攻
攻黎攻去
開大就100%

馬會知巴黎和多 唔轉盤 知利贏就轉平半 引人下盤 勁

你老母

比卡超半3全3
呢場會唔會半0全3

0:0唔得？

利轉咗盤就果斷skip

唉 估中利 估唔到巴黎 屌佢老味

嚇死

又炸

杯賽

炸

次次秒goal 傻架咩

咁都要美欺幫手

炸你老母

黎明來到要光復這香港

炸咗邊隊？

心寒原來係咁
利申：無諗過利昂反底

秒goal就炸 你老母

黎

炸完

半大jump

屌 客盤又輸

炸完對家入

放心，客攻緊射正

力造細波

leon 禁住黎屌

黎明好撚好抽

嘩黎明禁屌

笑死

黎明禁屌

半0全0就有

咁咪岩

蒙柒打反擊咁拿手

黎明屌撚到

蒙柒雷唔會輸俾黎明掛榜尾喎

拿手到啱啱俾人入

笑死 次次大船都沉 半大最怕秒goal/炸 8成都開唔到

利昂禁住屌

上年阿仙奴好似就係比奧林比亞高斯踢出局？

炸條撚

半細

不給對手喘息的機會

黎明舊年冠軍

放心啦 墨假只會跟盤踢
永遠開低水果面

今年垃圾

蒙柒雷67啦

大船代表馬會操盤下嘅犧牲者

㩒屌俾人入 蒙特雷gel

40分鐘入第一球嗰啲反而全格

上盤手足買咗幾多？報下數

聽黎大家都係下盤

咁多半大咩
好地地買客盤咪算

唔好喺我買嘅時候先反底啦 好唔好？

藍十字就係例子
最尾整球12m

今場下盤 低水半一俾狗買

半大已死

死左9成

0:0？

半大發現號準備起歌

琴晚雲達咪又係比主隊禁屌到傻
咪又係輸2球

原來主隊垃圾黎

半大

唉 炸乜撚 雖然買200

真 我尋晚都買咗雲達

下盤穩了

有邊場數據唔禁屌，利昂同買左利昂等收皮啦

利昂反底日

黎明來到要光復蒙特雷

黎明真係100%的波

半大24

真 禁屌 一比人打反擊就玩完

果場一定上盤 追我馬後炮都咁話

轉埋半球盤

兩隊廢閪鳩踢一球都冇

比垃圾算公道
單邊9C救角大手足
尊重返

買左2.5細 客盤

半一 12分鐘落半好正常

請享受而家兩家互屌嘅時間
一陣一邊入一球 無得再噪

11點已經買咗飛 都幾有信心

蒙柒又美沙 又柏邦又富尼斯摩利

點輸打反擊勁到

美沙都勁？

準備半細 0:0 半和

咁入波未

咁入未

黎明冇氣啦 針

入未

係墨超咪勁

又炸迫害半大

針左再講

唔撚係下話 幾日尾場都係半細

傻西先買上盤 下盤上季冠軍呀

角球HT5S頂撚住

猁都上季冠軍啦

實跟盤踢 柒雷羸一球
墨假開高水係無可能

用咩睇直播

我跟花仔大棍左

瀟灑的毒撚🤡

🤡🤡🤡發咗達未？

李城贏完果年 你有無係咁追

蒙柒踢得咁hea

蒙柒入未你老尾

我比佢搞撚到窮啦
日撚日開低水我走去買高水
如果唔係我都唔會講呢句

今晚又有一場100%

阿仙奴 唔洗諗 轟就得

半細gel得

ok

跟對家

黎明來了要光復蒙特雷

半和啦 近幾場都冇

過左20分鐘
仲未入波
後悔了

放心 半場0-0

大波 24

靜撚到

0:1

半大開唔出架啦

唔炸咪半大囉

入

黎明0-1

半主jel

和硬 頭10分鐘之後都唔知踢緊咩

屌 蒙柒雷

針左一舊

唉

Leon!

半客了

我既劇本開始了

入多粒啦屌

出少句聲啦

炸炸炸

屌 又炸

成班傻仔
有無入呀

蒙柒唔比人入唔會攻

又炸on9

再炸！

炸埋你班傻鳩

炸左2粒我屌 買10蚊都唔比贏

又炸 我屌你老母臭閪

炸 炸炸炸炸炸炸炸

反底拎3分，一球夠了

話左今場 蒙柒100%

笑死咁都炸

點啊

搣左飛架啦

蒙柒生性啲啦

又變炸彈人

有無人睇直播
可以解釋下咩事

炸撚到主12 碼 100%

炸左個墨西哥聯佢

主隊

屌 間硬開上盤

買$200都唔俾我食餐lunch

識報未

Fake goal 1.5b gel

連炸2次
大波24

同路！

大波比人炸兩球

黎明0:1

炸半大goal

球証買咗細波半和 唔比入

2.5s 笑死

炸魚蛋咩...

開唔到上盤完場再jer我啦

劇本是連炸？🤡🤡🤡

半大炸死曬

炸完__

炸 ！

咩事咋

黎明快啲嬴啦屌
利申:買左蒙特雷，睇到火滾

好彩炸

炸走左個半大

兩球都明顯offside

半炸1.5大

你地努力 on9波冇越都照炸半大針了

推

客勝@4.65慘死

炸半大

越哂喎

炸撚完未

原來

炸7+

突左個身出黎啦

一陣間0:0 足85分鐘

跟住蒙柒12碼 客盤想追都無得追

炸完對家入
咁炸兩球呢？

炸彈聯賽 明做比主

迫死2.5大波

主主主

再炸第3球

越晒位都唔吹咩

痴撚線

大波已死

手持大波同主
要唔要嬲

可能始終都係半客

半客 5 2 200

可以準備輸哂兩注

今場落哂order 客無機會贏

買左客盤？

蒙柒冇左贊臣廢撚到

Have

劇本黎講應該客隊禁屌 主隊入波

半和派左彩啦

有

大波24 已取消關注
炸兩球 都ON9
度定今晚算
大家再見

賭仔腦內修正 越哂位都話無越

lm

班球員練咩波姐 練球證咪得囉
好嘔心

蒙柒準備36m

當睇唔到算啦 大家開心

場場輸錢都係假波

半和準備達陣

球證強制開半和半細

有幾多個有睇場波

好

主隊好廢

11

買左10蚊利昂勝都要豬服左

0:1 goalllllll

個個都bet365

屌你老母黎明幫幫手 唔入比人入..

黎明屌打

主勝回到2.3

連炸2粒 主盤水泥gel

下盤贏硬

半細穩如哈馬比

屌 唔識入波

咪反手啦屌

主隊太廢 太垃圾
生性啦

唉 唔好呃我啦黎明反底日

我下盤 幫上盤手足gel定先
黎明今日變咗夕陽

0:0你收全格啦主隊班廢閪中過龍未

就黎平手盤

九成下半場大，2:1

想G杜狗琴晚有無害人

屌你老母咪姐係反手gel囉

上盤gel下盤
下盤gel上盤

決賽咩 又var 又性

唔好扮撚曬野叫人杜狗啦

半大死亡 咁炸得 屌

最撚憎人gel

黎明點解炸左

佢中到啪啪聲 但前晚叫人all in祖晉

我發覺11點鐘嘅波係最難賭

痴線 蒙柒單刀比人拉跌 牌都無張

越位

力做半和

11點墨假最鍾意撚狗
唔柒買

客隊開始力弱

杜爺杜蛇杜神

咁都開到半大 我101500

Hi

Lm

半全細易到

上季冠軍

賭仔殺手

祝

咁俾主入未

111111111111

我

準備炸夠4球

黎明幫幫手 唔入比人入

黎明龍門救單刀

主準備入

呢d波先合理

師兄買好大？見你咁落力叫

蒙柒單刀

嘔翻曬出嚟 53k -> 25k

無買
一早輸到飯都無錢食

半一24

開鬼到半大咩 都話今場蒙柒撚狗

唔炸收半膽

38k -> 340

快半客 0:1 Ht 2個500

真 唔係0:0既波都唔合理

我了

11111

仆你個街 半場比一粒先

嘩 黎明咁樣飛落去得黃

主入未？

Me

半和gel得未

響都無響過 以為個app壞左

兩強相遇細波走唔甩

屌鳩你黎明唔入比人入

ok

一起身針到依家

屌你老母今次無炸啦

Goal

再炸啊屌你老母

01

半大有無奇蹟

半細全細可gel??

😂😂😂

半和收錢

奇蹟半大未

炸未

夠膽再炸

半大慘死

即入

半客5倍開出

goalll

佢真係想炸

再炸啊 屌你老母

強？淨係見到兩隊傻閪後防錯完前鋒再miss 機會

又一隊反底

半咩大 半細硬

我半1.5細 全2.5細

無事無事

無炸

蒙7雷廢撚到笑

真0:1！！！

主入多粒 大家收錢

今次真係0:1啦掛屌你老母

唔係真係炸啊話

半細頂住

0：2 半場 5 1 100

炸啦屌 我半大唔撚嗌喇

垃圾蒙柒

波都開撚埋 炸你老母

3

我想派啊！！！！！

咁多人報假話炸無人屌？

劇本開始

利昂

炸你老母閪咩

中兩注收錢算

都得

得

炸2球都係客

有冇半大

仲唔炸

我想比你派啊！！！！

No

0：2

炸呀屌你老母

黑埋佢吖你老母臭閪

炸炸炸

炸撚到我放棄咗

屌 蒙柒又輸 究竟買咩先贏

屌你老母冇左贊臣係咪就唔識踢波

半大慘撚到

買盤咁快gel

開左波都可以吹返炸左佢

好撚勁

屌你老味買親對家都反底

1.

Leon

落飛又輸
引上盤

有冇奇蹟半大

佢是咁的

派得未！！！！！！！！！

完左場都可以比12m啦有咩唔得

有人派？

01完，半細收

買咗半大既有咩感想

補2 準備派我

完場再諗食咩好

佢想gel死我

事後唔派？

派我大棍左蒙柒同半場0:0

Lm,派？

冇哂風紀..

贏緊唔gel 等幾時

星之力已死

比你燈死左

蒙7唔撚唔c服果然我愛隊

真

一陣完場3:1

依家波po無人屌呢啲 無哂秩序

半大慘

當呢度壁報板咁貼事後飛

死左幾年了

最多扶呀婆過馬路囉屌

Dllm 半大炸死

真心似1:3/ 1:4

唔炸開左2.5b啦 仲要等下半場

半場0:0慘死

咪係囉 屌你老母

波po 清泉十三，星之力都上哂岸

買左半強0：2

炸極都係果邊入

Starpower

Yes下盤已贏

0-1！

c9l7s波蛋叫糊

我feel到係劇本波
最後90分鐘蒙特雷會連入2粒

搵我？

波po清泉唔係SG 同杜蛇咩

蒙7撚完又撚覺得會贏果陣就豬

覺得會輸果陣就真係豬

晨早流流整場咁既閪波真係醒哂炸到仆街

次次都有呢啲傻鳩 借啲意事後仲要唔派 睇到好燥

救我

杜蛇人都走左啦

得蛇靠你主持公道了

真係不停豬 咁之前啲勝率點捽返嚟

半1全1有冇機

墨狗好鐘意一球定勝負

半大慘被炸死

斬柒佢囉

客主叫糊!

支持

買蒙7未贏過 下下開對家 買對家就上哂力

封左佢做我愛隊

半場角細5易撚到

26倍半強

完場開到主-1 10 1 300

一堆事後飛冇人派？

嬲一陣啫 block7算

派你老母咩
波台乞衣

日韓專精係咪派

大波有冇機 唔炸的話收左錢

羸果少少錢係到事後
仲要唔派好肉酸

事後唔派要burn春袋

佢不嬲假派

欺騙左我

2.5b 收錢

貼你老母咩
事後狗

客主劇本又贏

事前貼左啦on9

11點細波

咁屌d 事後狗關你乜撚野事

留tg

有冇風紀

係有料既個0:0點燈得穿

針哂

你出黎維持秩序未

用咩睇直播？

支那大把直播 紅球 直播車

未down

佢on9唔好理

豬淨贏個1皮 有咩好all in

payme

年青人

好彩買全大 唔係買半大

曼聯

一陣佢又返嚟
不過琴晚佢有條口水飛中咗

墨狗好興半一全一 半二全二

你又咁諗 你要燥多45分鐘然後都係未必有錢收

真？

墨假唔興踢下半場

格拉斯哥流浪

一皮去叫雞渣波波好過

蒙特雷cup啦

try

歐霸全上盤 skip阿狗隊垃圾

黃潛好吸引

戒賭

歐霸8x1上盤

重心 聽日墨城

曾效力港超聯球會夢想駿其、香港飛馬及標準流浪的前港隊翼鋒黎洛賢，疑因嗜賭外圍波欠下巨債，向女友借錢冚數不還，其效力甲組球會高力北區在事件曝光前與其「割席」，今日公佈其離隊的消息。

【黎洛賢欠前女友48萬不還 省港盃功臣被北區解約】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 8折全年睇《蘋果》即慳$121！
現有日費訂戶亦可轉訂：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

夜晚再返黎

留意下先

假派狗嚟 block啦

已block

以前踢波踢過好多次 佢踢波係勁 好小可

張蛇條信徒list呢 認唔到啲人了

以前北區見唔小

咩隊呀你

今晚想串哂去瞓算
係咪全上盤

以前賭波跟過佢好多次 佢賭波係勁 好小可

甲組 咩球會就唔講

蒙特快cup 啦

街場見唔小 佢射波大力 基本勁好好

客隊盤點輸

永義？

格流大波算

諗住買1000利昂 點知封撚左

俾心水嚟，唔想晚晚咁夜瞓

不 唔想自爆 好多friend識佢 我自己就唔識

咁快買

佢女朋友個樣唔差

蒙特快啦

黎明繼續禁屌

小妹男朋友以前踢咩灣仔南華？乜南華唔係銅鑼灣咩

2.5b要死了

霸氣杯長期下盤 而家至16強 應該未爆完
細細地玩下好

去左甲組以前超聯

蒙柒有情有義放分救黎明

曼聯 食撚硬

多左啦

法國interwetten盤路幾準

落飛落撚到咁 引人上盤 馬會勁

蒙柒近十場（除龍根亞特殊主場輸）不敗係點嚟 答我，蒙柒你個冚家鏟

你講緊咩

唔知點解覺得開半一 係引鳩人買上盤 但我買唔必

屌 見蒙柒低水上盤諗住點都有半格掛

買唔切

feel到會3-1

3-1 無望

冇荷蘭神鋒差咁遠

唉 蒙特入兩球啦

中文+英文

個陣仲係中學 梯隊

曼x 阿積士 必勝？

我踢緊理文成日搵我做後備

細波gel得？

顏樂楓係我師兄 身位勁撚到

細波gel

大波 -2

單up個名邊個都得啦有冇合照

年青人好勁

有多餘錢跟我 墨城聽日主場 半格點都有

重心 輸必屌 利申 e幾日味撚輸過

佢以前體藝 打學界屈機到

有都唔比你 比你托柒

阿積士講到唔勁咁

小妹男朋友宜家踢緊南區超聯

未完場但冇哂人既？？

蒙特雷立即追和！！！

針哂 上盤針 大波針 半和針

咪搞事啦

手持客勝完場諗食咩

下盤贏撚硬買咗上盤唔洗曬口水叫

下盤開撚硬

信徒list
達達遊君 391931
哈蝦哈蝦 201878
12點後叫我David 201481
24歲（傻鳩腳膠）73241
櫻空絕噓唱 92700
12314 26272
結衣叔食 65019
隔離有間隔離屋 271718
169打沉人 255802
旅行の魔女伊蕾娜 253177
火屬性比卡超 230798
珍珠黃金 376965
躺著也中箭 40294
戰場原 22150
旅行安家必備良藥 8308
狐濛 214580
巴度 35192
靈氣逼人 325926
我想返屋企啊 76281
留精不留名 122675
大健先生 215719
陽光型毒撚 61856
贏到上岸 381477
屌你老母師 156990
茜克 176370
Lin遮turtle 17488

冇update 有冇人接手

半場收哂錢去食lunch啦 叫春咩

冇我？

夠鐘練波未

睇嚟主隊都瓜得

可唔可以放過169bb

全細gel ok?可以諗定下場

快手到 我仲未知有冇lunch食到

以為11:05 點知11:00開臭西 本身想10000

未食飯

太低水 冇即場 點都唔買 除非兩班波 利昂話晒都上年冠軍

10s頂撚住

屌你老母死a貨

Ed波一係下盤 一係skip 上盤1.7x

好亂

黎明大波係邊

蒙7反cup會點

唔該張蛇

賽前出左下盤 細波

會唔開心
無咩點

差唔多架啦 仲有幾分鐘就係二手飯高峰期

冗9

唔會 下盤開撚硬

如果反CUP 蒙7會贏

下盤會輸

半場之後接近0起腳最後1:1就好笑

士多啤梨妹妹 89714

會輸錢

tko食?

咁唔好了cup了

搶位先

上半場炸咗兩球....

嘜鳩

自己加啦 冇手架咩

蒙柒反cup未 我分2注allin左你已經輸左注0:0

死燈晒

見到你下盤 屌 11:00封撚左 汁小成雞野

蒙特開始禁制

閪

太臭轉左去赤柱搵食

點解墨假都要all in

反你老母cup咩 屌你臭閪

杜狗fans club會長係邊個

排隊

on9諗住炸2球有運啦 死要入

字都唔識打學人搶口？

見下晝無波 心急追數

屌你老豆

唔賭唔洗追

傻閪

唯有忍痛屌柒你

唔賭淨係可以俾心靈大家

大波唔叫啦 叫左成場蒙特都唔入

難得同路

都好
你跟人買算啦不如

叫利昂入

八蛇

屌你老母 原來11:00開波

來吧 我什麼都應承

咩痛

比杜狗估中哂日職 又串77了

點解會咁買

月經痛

代佢答 因為覺得會贏

上盤半一真係撚憎

食飯未

真係針哂冇人既

日本韓國澳洲都冇球踢

忍者龜頭痛

On9仔

係 魂魄嚟

墨假劇本
81 1-1
89 2-1
90+2 3-1

唔食住 訓覺好過

蒙7！！！冇人講？

大波24

波po贏到笑啦尋晚咁多上盤

屌你老母

係就快啦

好撚心琴日就分D日本波俾今日啦屌

下就流流長點過

法國醫神返嚟 大波黨死晒

望住這孤城

戒左墨假真係人生一大樂事

雖然本身睇好黎明

蒙特雷準備反cup

上盤大波日 邊個會輸屌

下盤派錢唔撚識汁

大家好

主隊點會 家陣都可以讓盤

有冇人買左大波
心情點

屌埋你老豆牙

睇好半細 所以買0:0

2.5s 同客盤 不過墨假平注only

上盤叫都冇得叫

變身做炸彈人

係咪以為炸咗兩球就走咗去買蒙柒

我都想講

睇好半細點解唔買半細...
你又唔係睇好00...

睇住我愛隊又撚 爽死

其實唔洗加密啦

尋晚gun左我大哥下盤蛇雷恩

爆炸好麻煩爆炸好麻煩

今季墨假真係搵食

買唔切下盤 好唔開心

主場未輸過

灰到 墨假仲未出12m紅牌

原來係佢我都係雷恩

X2

屌 我都係諗起呢首 校長唱到入腦

蒙特開左turbo禁屌

X3

成日買完就食炸魚蛋飽了

別講少 e神爆開了

你係雷恩？ 我雷超添呀

邊間教會呀屌

2/10 ...

玩還玩 唔好拎雷恩2個字黎玩

主做乜突然上力

我係比卡超真·大哥

一個有點一個冇

玩還玩 唔好攞雷恩呢2個字黎玩

準備 80分鐘反杯

e神嗰間教會

火屬性？

入波未 屌你老母

唔怪之得我近排咁黑
買馬賽贏盤
原來係你

覺起你真飛 先可以輸夠

蒙柒12m?

當以為收錢個陣通常都仆街 細波震緊

封

好似係雷屬性

主12M

蒙柒杯未

蒙柒派錢 唔係 係你派錢俾馬會

咁易咩

主12碼

我改.babybabycha算

有無var

Diu 上盤gel得

杯準備

劇本來了紅牌12m

準備杯得

唔建議

墨超撚手足嗰個比卡超

又反cup

我skip左 等陣佢會上黎汪汪架啦

入兩球啦屌

黎啦黎啦 12m紅牌烏龍絕殺排緊隊

響起反杯既信號

船長琴晚條船幾好

miss未

墨假3寶黎料

3分波ok？

屌 MISS下得唔得先 俾錢機會得唔得先

X4

收爺啦

兩分波黎未

客勝 -10有冇人派

屌你老母黎明

1-1

又中 上盤gel得

babybabyoha

我不嬲帶人贏錢

太遲啦
得返10分鐘

1-2撚狗

準備 3:1 啦

上盤重撚希望

黎明頂實

真 on99咁無野賭

2.5s頂撚住呀...

墨假係咪都係睇最後十分鐘

準備2-1

差1球 拜托

買主客開客主

劇本快 蒙柒

墨假劇本

針死了 allin左

球證主場雞
唔知會唔會反cup

仲未出紅牌烏龍

蒙特

講完 個身都震一震

1比1都叫曬春？十分鐘你驚會反杯到？？

黎明唔係準備又第三場比人cup呀

有冇人買咗客主

勁能到81‘

有無人派

是但留啲野啦 payme tg 馬會

你係傅穎？

屌咩 頂實呀黎明

黎明頂住

買左主客

得返9分鐘大波24

講真 下盤洗撚驚 水泥gel

假希望

2:1

留在彼此的身邊～

客主叫糊

30624700

十分鐘都唔夠cup

好快就會

Cup吖！嬴半is ok

和波咪算 唔好傷左皇城內既和氣呀

主cup到2-1 10 1 100算

中中中

客主100%